列車服務逐步回復正常 - 2019年8月5日

西鐵綫列車服務逐步回復正常。
東鐵綫列車服務逐步回復正常。
東涌綫列車服務逐步回復正常。
將軍澳綫列車服務逐步回復正常。

集會了

夠鐘坐港鐵去集會

差唔多啦
要集會啦

集會好重要 比人知有幾多人罷工集會

朝早阻完喇，香港人assemble

提多句，真係唔好再阻，一陣集會要走佬又停就仆街

正 有火車撘

夠鐘集會啦